buyoyo.com 可唔可信？

有冇人上過呢個網買野？

過得去，如果冇遇到冇貨或者次貨要退貨嘅話

冇貨嘅話等退錢等好耐。退貨我就冇試過，不過見個討論區成日鬼殺咁嘈應該又係要搞好耐

與其講個網講唔講信用，我擔心個網設計安唔安全多啲，個網個樣眞係好有時代感

我前排買左樣$87 的cd 好耐都未出貨 點知sd 極email 去都唔應
最後打去先知冇貨 之後換左另一樣野 已經等左10日 睇個樣又係冇貨 聽朝再打去
以為比人呃